{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1642252480/hotel-leinbou-changnyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698984525672&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320914164&selectedRatePlan=387421599&expediaPropertyId=51289140&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 레인보우"
    },
    "text": "ホテルレインボー\\n\n大韓民国慶尚南道チャンニョン郡ブゴック\\n\nホテルレインボーでの宿泊はチャンニョンでの素晴らしい選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:152個の客室、チェックイン開始時間:17:00、最低チェックイン年齢(満):21歳のチェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満21歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルレインボーはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルレインボーは大韓民国慶尚南道チャンニョン郡ブゴックにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーではどんな無料特典が提供されますか？",
            "answer": "ホテルレインボーではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーの客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルレインボーの客室の数は152部屋です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーのチェックインの開始時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルレインボーのチェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルレインボーのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルレインボーでの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルレインボーのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホテルレインボーではペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "ホテルレインボーでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルレインボーでは施設内で無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレインボーでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "ホテルレインボーには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 477
    }
}